# go routines
go routine
- kekurangan goroutines tidak bisa digunakan return data;
- ukuran go routines sangat kecil kilobyte

channel
- interaksi antar go routine
- cocok bukan syncronous jika di javascript async await, java future
- channel harus diclose karena bisa leak memory
- type data chan example channel:=make(chan string)


